DSE考生入黎留言正皮 祝你聽日放榜好成績

祝你地成功入鯨大、能大、恆大、東大、豬西大學

已上岸JJ表示祝連登仔入asso hd

bam

對唔住 新入黎